求歌名 吉之島成日聽到隻歌唔知咩名

係女聲黎 日文歌 店內成日loop
sakala sakala sa ka xx xx xx xx xx xx
gakala gakala xx xx xx xx xx xx
xx 代表唔知咩音 聽唔出英文拼音係乜
好想知咩歌

失戀太少 日文版

約會像是為分享到飽肚資味

叫咩名 ？

Sakana sakana sakana

0:43

Jesco let's go to Jesco

係呢首原來係兒歌黎